劍指基本法

昨晚721 元朗公然警黑勾結可謂香港警隊繼ICAC之後最黑暗的一次，令香港的安定毁於一旦，亦令其他市民髪指。

香港政府的無視，警隊及黑社會的勾結，完全超出一般市民接受範圍。對於香港政府的無視、警權的獨大我們只能繼續以示威、文宣及國際的輿論給與他們壓大，但對付元朗的黑社會用 "光復元朗" 方法是錯誤的! 光復元朗只會俾更多機會佢哋打人，我們應該直擊那班牛屎佬根源、發叔當年最大政積、香港最不公平的一條條例 就係香港基本法第四十條，亦即係所謂棕地政策。

根據《香港基本法》第40條，新界原居民嘅合法傳統權益受香港特別行政區保護。但係點解大家都係香港出世但呢班所謂祖上早啲移居香港嘅人就有傳統權益其他人就無，全靠當年發叔係中英談判時出手幫班牛屎佬爭取返黎，亦係新界鄉議局及發叔等人權力的核心，依家班牛屎佬不務正業的主要原因。

所以依家要攪就要直接攪班牛屎佬嘅根源，攪鳩佢哋最大及最不公平保障《香港基本法》第40條。

推

政治手段上 係一面煲呢條基本法條文 令公眾注視呢條條文先 放風港共會郁呢條條文 一面挑反鄉黑勢力對抗政府

問題係無人夠膽及無理由攪佢，不過機會黎喇